連狗真係擺明針波台

碌兄個post咁大回響都上唔到熱門
父仔講兩句廢話一日上七個熱門

又提針

又針

連狗惡過支共

樓主幾時約連狗落觀塘？

靴哥咪咁

佢會笠

樓主屎忽痕？

觀塘有難了

連狗唔同世清

感哥係咁

連狗入黎啦 我想撚狗了🚬

感llm

幫你推上熱門

好波

針連狗啦屌 咪笠水啊

韋狗

佩秒o左。。。

潛水怕屈機啦佢。。。